［一句講晒］ 雞翼定雞鎚

雞翼 正評
雞鎚 負皮

睇嚟又會掀起雞鎚 = 雞上翼定係雞下髀嘅世界大戰

雞胸

慎入 食完嘅雞翼

...你條on9唔識食雞翼仲學人開po問
淨咁撚多肉

食完麥炸雞都特登入黎支持雞翼

小朋友先做選擇 雞 全部都係雞

你見唔見到啲雞翼紅㗎

狗都照食啦 你唔食